我宣布 9點後同我聚焦番去上環單野 同搵番727既遊行焦點

飛機打撚完要開始做正經野 唔好因一物失一事

好撚多po冇內容 靠個標題呃人入去 霸撚哂啲位想淡化義士一事

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

我愛你哋

證明我地以後出親去示威都要頭盔眼罩同respirator 至少都要眼罩 班黑警而家係發洩性開槍 你無裝理得你係唔係和理非 就瞄鳩你

727建議由元朗站行到大興站散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

推

I

起碼係要班鄉黑郁手先 我地報仇郁人先就係我地輸

仲要加埋要比傳媒影撚住班黑警唔做野先得

返嚟啦！繼續做正經野啦！

和理非晒冷
被人打就合理還擊

推！！

721 上環黑警無預警蓄意射殺示威者

727 元朗反黑